毛利探偵事務所細節

有冇巴打知毛利探偵事務所外牆係咩顏色先啱?
動畫版出現過幾隻唔同嘅顏色?
同埋兩邊同背面有冇門窗?

小弟想整毛利探偵事務所模型, 謝謝

印象中係木頭咁嘅棕色

我只係記得佢得一面窗對街
正正窗上有毛利探偵事務所(字對室外，室內睇堆字係反轉曬)

就係通常只見到正面有窗
但係側面同背面就被樓遮住

呢條link入面嘅設計就好奇怪

邊會知咩色 又係原著
漫畫又黑白
你係動畫入面事但揀隻啦